一齊估下成日笑美國槍擊案既廢老今日會講咩

兇手一定係美國運支槍黎

樓主等左咁耐終於等到啦